## Para instalar as dependências do projeto
npm install

## Rodar a tarefa "ts" do gulp
./node_modules/gulp/bin/gulp.js ts

## Conteúdo
A grande maioria do conteúdo do projeto encontra-se no path [fsj-typescript/src/js](https://bitbucket.org/fsjunior/fsj-typescript/src/fa840b988b097f436c462e8ca20189c441da5afb/src/js/?at=master)